有冇巴絲喺廣島？

小弟自己一個喺廣島 6月6走
聽日尾道
後日岩國＋宮島
星期日睇j league
之後5號，仲有6號去機場之前都都冇野做

有冇去清美小酒館

冇 人中場景 ？

前幾日返黎
廣島我幾鍾意 ,無咁多人，仲要無乜香港大陸人
好多洋腸洋妞

我住Santiago guesthouse 9成洋人

漏左，5號應該會去平和公園同原爆遺址

平和資料館本館宜家閉館無野睇
無得睇人影之石

我行極都見唔到 原來閉館到2018
仲有東館,都見到架單車同其他野既

宮島記得食米芝蓮n食蠔，唔係好貴
夜晚可以去附近一個漁檔食任烤蠔
送多張倒影照比你

影到好靚

死黑相黎

牡蠣屋有洋腸waiter落單

本通果邊而加好多攤檔仔賣小食 好似台灣夜市咁
今日好多日本妹著浴衣

就黎去 留名
廣島有無啲酒吧靚靚地又靜靜地

6-9月休漁期? 仲有無蠔食呢?

係 極多浴衣

話說黎左兩日都冇食過廣島燒

邊度有廣島燒食 本通有冇？ 就去

有冇d隱世餐廳/居酒屋推介？